從達哥既人生重大決定睇蝴蝶效應

達哥決定加入共產黨外判既電競公司
簽下魔鬼在細節既魔鬼條約
"在任期間不准談政治"

產生蝴蝶效應:
呢個達哥既人生重大決定已改變左達哥既下半生
達哥既下半生冇VIUTV節目"點相"個睇相佬講中8成都有7成
比人封殺, 溝唔到結衣BB, 已經變成必然既事實

如果可以回朔:
達哥決定唔簽個魔鬼合約, 結果會完全逆天
達哥今日仲會係直播打機界一哥, 發展方向會跳出以往既框架, 唔會再局限於電競打機直播, 而係VIUTV做真人SHOW, 甚至係港劇男主角
係事業上接觸既異性會係吳海昕呢d新一代女神
因為可以做港劇男主角, 以VIUTV既高質程度同認真程度, 分分鐘仲有機會去日本取境拍攝, 離結衣BB又近一大步

達哥已經為大家做左個反面教材
有時蝴蝶效應所產生既後果真係可以好撚癲下, 大家要做人生重大決定既時候真係要諗清諗楚

拉

我想問佢離開咗間電競公司未？

如果冇呢單野
唔知咁多假兄弟想陷害牙達眼紅牙達
終於分到邊啲真兄弟
鄧佢開心😃
天佑牙達🙏

話唔定人地第時係大陸發展好掂呢

講真
點相個睇相佬真係講到好準

迖哥牛B

大把手足g持达仔
無得去兄弟婚禮又如何
人民幣永遠唔會呃人 兄弟會

搵佢睇相幾錢